當知道有d人唔會有機會再見

先知道有機會既時候要好好把握

但就算有把握機會 甚至自己創造機會
結果都唔一定係自己所諗咁

肛搖柱

當要接受離別時 先知原來自己係幾唔捨得 幾鍾意佢 好痛苦

但有時候 告別了先知道係最後一次

真。。 好想打自己 唉

你越係想知自己係唔係唔記得既時候，就越記得清楚。

因為，

當唔再擁有既時候，你唯一可以做就係令自己唔好忘記。

東邪西毒

一路無做主動，發現人地拍左拖之後開始block 7 自己，諗緊自己係咪有咩問題。雖然好似解開左個心結，要求自己唔好再諗佢。但真係會唔開心，只想做哂呢輪d野之後買醉